【LondonIsRed】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXXX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

我好似錯羅馬數字

開過囉

迷叔開咗

GOOGLE下先嘛